重溫鼠安賓穎深情合唱

好好聽呀

琴日下午youtube重有，不過6點前比tvb投訴到ban咗